［學術討論］ 有冇人睇得明佢全篇文想表達咩？

究竟佢算唔算直線話自己係藍

TLDR